連燈仔都唔識玩,日日都講支爆

計我話應該祝共產黨年年有今日,千秋萬世